點解麵包鋪有啲麵包個底有張紙 有啲又無

因為雞包紙包雞

同一舊麵團整唔同包，所以擺張紙區分？

舊舊都有....
無既話..應該比你食埋...

通常有餡嘅包就會落紙，無紙係底好易會漏餡。

咁紙包強糕呢?